想搵個戴綠帽既男人

16歲雙子女 158cm🙊
平時鍾意聽歌行街周圍食嘢睇下戲😍🥘🍔
鍾意影相都學緊攝影📷
性格開朗 算講得笑同熟嘅人可以玩得好癲😉
wtsapp一般都會秒回除非好忙
想識男朋友💕（17~19歲左右）
高過我的 對愛情專 但又願意戴綠帽
一最好同我一樣講得笑玩得🙈
不過我缺乏安全感所以易亂諗嘢😳
好多frd話我對男朋友離奇的好
希望搵到個對我一樣好嘅男朋友啦

16歲 讀書啦

臭閪負皮上一頁

哇，對愛情專一又肯戴綠帽

願意帶綠帽喺咩玩法

做乜鳩

死臭閪

見有個post話想搵個住綠線既男朋友
所以想搵個戴綠帽既男朋友

負皮不解釋

聽緊書呀

做咩扮女仔？

咁多真心

痴撚線港女分身

無扮呀

幾好笑，正評左

多謝

有無人做我男朋友

吔屎啦臭雞

Gay

Pmed

有無哥哥做我男朋友

忍唔住比左負皮